收到用自己email send 俾自己既email

巧驚驚 佢知我有上thisav 點算

Poly 嘅email?

睇thisav都怕比人知？咁你抵俾

Yes

驚佢cap左我條巨龍

睇12月8號學校出咗封email話無事㗎

上兩個幾月我公司收到差唔多咁既email
話hack左我地個mail好耐 知道我地睇過既野，login過既acc etc
話比錢就唔攪你
最後無理到 無任何事發生

點hack 到你email

係喎 但我好多ac都係用依個pw

我都無錢俾

Thz 本身都唔知

好問題

禾屌你牙

smtp server可以冇任何認證 填咩寄件人都send得出

有咩所謂啊 堂堂大男人驚閪

咁都有人信既抵佢賺到錢